# Установка приложения на очки

Инструкция написана для Windows

## Подготовка

Для установки приложения необходимо поставить драйверы для очков.

1. Необходимос скачать файл по ссылке https://disk.yandex.ru/d/FyhmAJY1DQ2t3g
2. Распаковать файлы из архива в отдельную папку
3. Запустить **от имени администратора** `install-driver.bat` и следовать указаниям в установщике

## Подключение очков к компьютеру

Для того, чтобы установить приложение на очки, необходимо подключить их к компьютеру.

1. При помощи комплектного кабеля подключите Док и Очки
2. При помощи своего кабеля подключите Док к Компьютеру. Кабель для подключения к Доку должен быть подключен к разъему, закрытому защитным "колпачком"

![Расположение кабелей](cables.png)

## Установка приложения

1. Откройте папку с распакованными драйверами
2. Запустите файл `install-app.bat`
